有冇人發現呢幾日大陸主流風向變成食野味有肺炎，冇人再講武漢 P4 生物實驗室？

大家點睇？

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

要等外國分柝病毒爆多d料先推得到

不要說大陸
試著說支那

btw佢有提過實驗室咩

美國攞左個病毒做分析未？

無多d資訊，暫時只可當傳聞論